---
title: OVER MIJ

comments: false
---

Ik ben Amel Erasmus, eerstejaars communication and multimedia design in Rotterdam. 
voor mijn opleiding moet ik een blog schrijven over mijn dagelijkse activiteiten hier op school.
Veel plezier met het lezen van mijn blog over mijn ervaringen :D

### carpe diem
